新一年祝各位手足身體健康 長命百歲

永遠無女 叫雞不舉

好！